何柏良指政府沒有認真處理檢疫措施漏洞 相信零星個案陸續有來

港大感染及傳染病中心總監何栢良指, 本港再出現新型肺炎本地確診個案, 屬預期之內, 反映政府沒有認真處理檢疫措施漏洞, 沒有決心做, 相信零星個案可能陸續有來.
何柏良在電台節目中說, 昨日的一宗新增本地個案的感染源頭未明, 患者分別在坪石邨及屯門內河碼頭兩間食肆工作, 估計一定有群組爆發風險, 食肆員工及食客或有機會中招. 他建議當局參考內地, 及外國設街站收集樣本化驗, 他認為這個做法不構成傳染風險.
何柏良又指, 當局最好的策略是做好源頭管理, 建議在11個高危行業, 包括飲食、 酒吧、 健身和美容業等. 設定病毒檢測機制, 盡量便利他們接受檢測, 及早發現潛在確診個案.

何柏良違反蟈安法，拉得

何柏良

我哋政府係咩都唔做,
吹咩？

學KY Yuen聽日收翻啦

煽動顛覆國家政權

恐懼撚 拉